Primera modificación del readme
Segunda modificación del readme
Tercera modificación del readme

Arreglamos el bug de producción!

Modificación muy interesante e importante

Cambio 1 práctica reset

Cambio 2 práctica reset
